有冇人月尾去芽莊

我29號去 搵唔到fd 諗著鳩hea

絲就哈佬
巴就拜拜

巴打都冇所謂 認真揾伴

去到搵越南妹仲好

有機會嘅話會
今次去芽莊係想開sem前hea鳩埋佢 所以先揀芽莊
但一個人喺芽莊真係會好鳩悶